龍門冰室羅生門？

事緣富臨集團旗下係有 龍門冰室
依家呢個時勢 比人罷佢老母

今日龍門冰室fb page就走出嚟話：
佢地同屯門海麗、香港仔分店 無關

仲話會考慮改名

但睇返佢哋official IG :

明明之前仲一團和氣話開咗分店

合理推測：本身傾掂係分店，想搞大佢，但依家富臨出咗事就割蓆

繼續罷佢老母
信佢哋無關係

推

1

罷佢啦

根本想同富臨割蓆

但呢間野好撚難食